［忍無可忍］蘋果啲apps可唔可以唔好咁撚閪

其他報紙apps都係入一次密碼搞掂
我唔撚明點解㩒蘋果既link係唔撚識自動彈番去apps
要係browser login

仲有其他問題

你想多view數
乜撚都唔使搞整好啲個apps先啦

有問題就因為立場而唔改善？

唔撚柒睇文匯大公

但無睇點屌？

個個月俾緊錢但次次網頁login完都叫我subscribe

一樣
真係戇撚鳩

大大個共產黨唔走去屌
係都過嚟屌蘋果
依啲人一定收咗錢